傳言有一間大型連鎖快餐店禁止員工5/8罷工

講到明會秋後算帳, 唔可以射波
各分店經理已收到寫字樓指示, 邊個響應即炒

未fact checked

歡迎大量forward 去各大連鎖食肆FB, 問下佢地有無份, 等d公關出黎表態
當然紅字可以係地產商, 便利店, 戲院...自由發揮啦

即係邊間

飲食業長期缺人，尤期低層，怕乜你炒左唔夠人米經理自己做囉

咩行業根本唔重要 重點係公關

你留意下依家出黎表態唔反對果d 有好多都係被傳禁員工罷工

自推

KFC?

識玩

講你就講啦

快餐店唔做咪做第二間，佢要炒咪炒，咪咁撚覺得呢的閪工當佢係寶啦

原來無人知我講緊乜

講就講啦仲要人估
你

講啦屌

係啦係啦你最叻啦
一係你就直接講, 一係你就玩單機
唔撚得閒估啊屌你
仲要未fact check
on99